一句到尾，打j對身體有益定有害

有益-正評
有害-負評

fatc

見到蕭別離同打j日日出反對/支持打j post,睇下巴打點睇

2：3

打得多咪有害囉

利申 一日一丁

打丁
戒丁